\begin{song}[remember-chords]{title={Sanjao sem moju ružicu}, band={Plavi Orkestar}}

\begin{kitica}
F#m               D 	A C# F#m 	D 	A \\
Sanjao sam moju ruzicu,       palila me je ko sibicu  \\
F#m 	       D               A 	             E \\
sanjao sam ruke njene da je sada pored mene \\
D                   C# 	F#m   C# \\
gorio bi kao vatra olimpiska. \\
Pisao sam mojoj ruzici, a u pismu marke dolari \\
dao bi joj sve naj bolje samo nek je dobre volje \\
                                     F#m  E \\
ne bi vise tuzan bio ja.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A                  E 	       F#m       C# \\
Pjevali smo stare pjesme radili i sto se ne smije  \\
D 	E 	A \\
ali nikad nismo varali. \\
Voljeli smo staro mijesto odlazili tamo cesto gdje smo prvi put se ljubili. \\
Sanjao sam miris kestena, na papiru tajna pisana sanjao sam miris zime a na usni njeno ime \\
nikad vise necu reci ja.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jer pisala je meni ruzica, mogu ja bez tvojih dolara ma trebaju mi ruke radi da me griju da zahladi \\
udala se moja ruzica.
\end{kitica}

\end{song}
